[原罪]唔係區選鄭松泰狙擊何俊仁，何君堯依家會走到出黎？

熱狗食屎啦，有破壞無建設，如果何君堯區選都唔掂，仲可以出立法會咩？

同意，成班熱狗應該處決，殺無赦

唔同意，我智力有問題仲覺得熱狗係好人

兩年前你。班友咪話要追擊民主黨

事後孔明

Sorry，我唔係孔明，我係司馬仲達，由頭到尾都反熱狗

何君堯上位熱狗功不可沒

完全同意，熱狗垃圾

+1

呢招絕
轉移視線去其他人度

係lo 乜都人地錯

狙擊AV仁有撚錯呀!

我六年前已經話區議會還區議會

立法會還立法會，立法會既野，立法會解決

本土係唔會痴線到咁樣 走去幫建制派破壞區議會

絕對正確，熱狗根本就係鬼

以後個個都唔俾選，剩係民主黨可以選，唔係就係鬼！

你唔好post d唔post d啦

Show Blocked User - 司馬仲達

你既所作所為比熱狗比五毛惡毒更有過之
完完全全係販民左膠既手法
一直無視販民煮派幾十年間既惡行
推哂啲野畀班仆街熱狗就算

一直無視熱狗幾十年間既惡行
推哂啲野畀班仆街民主派就算

收皮啦你

連登仔快d整返支李斯德林啦，又係時候含撚啦

投熱狗直情俾個屎忽人屌埋

好彩個區唔係我

民主黨抵死在先，我寧願撐何君堯

點解咁多泛民打手出嚟

老老實實
係馮檢基𠝹死李卓人